［宅男美夢］北大推「共享校花」，每人5分鐘。宣傳：我下面給你吃

內地共享經濟大行其道，但同時衍生不少借「共享」為噱頭的低俗營銷活動。繼早有有情趣用品商推出「共享女友」服務，有手機應用程式（App）營運商為推廣宣傳，竟在北京某大學的學生宿舍外舉行「共享校花」活動，聲稱掃QR Code（二維碼）就可以「與校花談5分鐘戀愛」，引起爭議。

從網傳照片可見，在北京交通大學校外學生公寓區，15名身穿統一白襯衣、格子短裙的「校花」列隊站在「共享校花停放點」上。而「校花」身後的布景板上寫道：「Hello單身狗，領個校花做你的五分鐘女友。」四周又放着寫有「別說話，吻我」、「我下面（麵）給你吃」等標語的紙牌。

事發後網上議論紛紛，有不少網民直指活動低俗、惡心、意淫。又有網民認為在學校發起這種活動，實在有傷風化。惟也有網民不以為意，並留意到有小狗也去了排隊，笑稱那應該是隻「單身狗」。

北京交通大學事後發表聲明，稱有傳媒公司未經校方批准，在校園外的學生公寓區舉行「校花活動」，學校發現後已即時叫停活動並清場。校方對此表示強烈憤慨，將進一步調查並向相關人員追究法律責任。

雞

共享 =公廁

5分鐘，夠爆一個血氣方剛男生

冇寫幾錢既 分分鐘貴過Ptgf

屌你老母有隻狗

單身狗呀

俾狗屌啊

狗都可以讀北大？